大門對廚房

上星期收咗樓，老母睇完話廚房對正個大門風水唔好
咁我呢個情況算唔算大門對廚房門？

廚房幾大?

唔算

好細，大約210cm x 140cm

我影相個位係廚房門

可能我有少少腦退化啦
到底幅相大門喺邊 廚房門喺邊

都話咗唔算

如圖

我都話唔算，但老母話算

問你老母 咁你想點撚樣

問你老母 咁你想點撚樣x2

問下姐，老母想我改個廚房門，宜家唔改啦，堅返啲裝修錢

最好就係大門打側

但2020 年 應該相信科學比較好

呢啲都係磁場問題 睇下你知道咗會唔會忐忑 抑話當佢唔係問題

長時間係一個地方 磁場就好重要

大門推門入嚟 已經轉咗個彎 咁都算對住？

其實好多風水格局現代已經好少會發生
因為以前屋啲屋係 house 咁得一層
大門同窗都會比外面路人經過望到入屋

大門對廚房會比人外人睇到你屋企多野食
萌生搶劫的動機 同埋牲口會入屋搶野食
現代樓高樓大廈 點會再有呢啲情況
如果真係要防既 係廚房門口掛串五帝錢 或者加個布廉

最重要係 都唔係對正

你po floor plan 仲實際

長閂廚房門就做到屏風效果

其實唔係對住灶頭就得㗎喇

如果咁都係對 其實拉直線咩位都係對
又唔係四合院 伯母偏on9 唔好曬錢啦

第日佢諗到有第樣野又心緒不靈 又要你改埋

咁撚樣都對 你老母講曬啦

緊係唔算啦.....

搵個人返黎扮風水佬話咁樣冇事 唔洗改

一係拆廚房牆做開發式
一係裝塊特色玻璃嚮入口處.

同你老母講
你上手住得好，搵左你接間屋，宜家發到豬頭

Between
你要以最humble 嘅姿態去住間屋
咁就乜都都冇㗎咩對